成個網絡已經由劣幣主導，神探消失，取而代之既係炒車撚

以前高登神探萬人尊敬
去到連登就個個變晒過街老鼠
取代佢地既唔係更多層次更有頭腦既神探
而係一班炒車撚

連登班大陸仔同細路，九成冇上過高登，又點樣繼承高登文化？

本來高登有既野，去到連登一一消失，起底組，冇，神探，冇，
有既得返d 生存力生命力好似小強咁勁既狗公同蝗蟲

五毛共狗當正呢度自己主場呢 舊登巴打都會追黎屌等其他人都知五毛有幾低質，而家Block完睇唔到就算

避免劣幣驅逐良幣
請用 linux

而家連登興鍵盤心理專家喎

IRC

10年前高登已經成班炒車撚啦